（有圖）支那第一美人

央視孔琳琳熱爆微博 大陸網民讚好：中國人驕傲、國家第一美女
Stand News 立場新聞

央視駐倫敦記者孔琳琳周日出席英國保守黨人權委員會舉辦的論壇，期間大罵主辦方反中、分裂中國，並出手掌摑工作人員。事件令孔琳琳在微博熱爆，大陸網上輿論幾乎一面倒支持她打人的行為，甚至大讚她是「中國人的驕傲」、「國家第一美女」。
孔琳琳事件已在微博引發激烈討論，「#央視記者孔琳琳#」及「#央視記者孔琳琳已被無指控釋放#」兩項微博話題，至今已獲近400萬人次閱讀。微博過去24小時榜單第一名，亦是有關孔琳琳的新聞報道。

微博上的輿論，幾乎是一面倒地支持孔琳琳打人的行為，並感謝她打擊港獨及維護國家主權。不少人認為孔琳琳是因為被人觸碰才還手，有人甚至讚揚她是「國家第一美女」：
對待那些分裂國家的言行，毋需談風度，該出手時就出手！
孔琳琳好樣的，就是要敢於挑戰這種毫無廉恥的港獨分子！女中豪傑，佩服佩服。
在孤立無援的情況下，一人面對港獨記者和英國分裂勢力，依然堅強的發出維護祖國統一的聲音，大大的讚。
炮彈轟到家門口，還笑呵呵是有素質？在那種場合能讓孔琳琳如此生氣，可見港毒狗說了多麼過分的話。
英國開關於香港的會議？香港都回歸21年了，大英帝國的日不落幻想還沒醒？
打的好，港獨份子活該被打。
要開始抵制英國了吧！
這個場合，孔記者是很有理智的了。想想，如果你是一個女人，你被一堆男人圍著，你會做什麼？
領土問題零容忍！暴力零容忍！必須支持孔琳琳！而且那位英國「紳士」的手指都快觸碰到記者的身體了，孔琳琳才會打掉他的手吧，有什麼不對？
國家第一美女！
很厲害！很有勇氣！港獨洋狗特麼的滾一邊去！
在孔琳琳的個人微博「孔琳琳--倫敦的新聞生活」，亦引來大批網民留言聲援。她最新一則帖文只是花卉的照片，但卻有超過2,000則網民留言，內容幾乎一面倒支持她掌摑他人的行為，甚至鼓勵她下次「往鼻子那來一拳」。
身為央視記者你居然打人了……還打得英狗港獨！那真是打得棒棒噠！
孔琳琳老師辛苦，剛剛看到關於您的新聞了，老師真棒，恭喜老師，老師也注意安全。
小姐姐，打人是不對的，但是打畜牲，我們支持你！
在外維護國家尊嚴捍衛國土完整，我覺得這是每一個熱血的中國人都應該挺身而出的事，為你的勇敢和愛國心點贊，也希望在國外注意安全！
聽說你打人，雖然很粗魯但是我喜歡！
你是國慶期間最美的女神！捍衛的國家的尊嚴！
全國人民都很支持你！你是中國人的驕傲！
姐姐抽的漂亮，建議以後帶個乒乓球拍，正膠抽完反膠抽！
小姐姐你真是太棒了！！！關注你了！！！要我說你打的還不夠狠！下次往鼻子那來一拳他就暈厥了！
事緣英國保守黨人權委員會與香港監察（Hong Kong Watch）在當地時間周日舉行座談會，探討香港自由、法治、自治等問題，並邀請了民主黨創黨主席李柱銘、港大法律系副教授戴耀廷等人出席。在活動尾聲時，孔琳琳突然大罵主辦方反中、分裂中國，她被要求離場時更出手掌摑工作人員。
中國駐英大使館已發表聲明，指保守黨人權委員會「為反華分裂勢力張目」，要求為「阻撓」和「攻擊」記者而道歉。大使館稱香港是中國的香港，香港事務純粹是中國的內政，要求委員會停止干涉中國內政，停止插手香港事務。保守黨黨人權委員會的邊緣活動推動了反中國分離主義分子的傲慢，這是引起嚴重關切和強烈反對的原因。

央視昨晚也發表聲明，證實涉事的是央視歐洲中心站駐倫敦記者孔琳琳，據中央電視台歐洲中心站通報，在中國駐英使館的嚴正交涉和輿論壓力下，英國警方在短時間內釋放了孔琳琳。央視稱律師明確表示，孔琳琳是無指控釋放，其行為是正常履職，會議組織方舉止失當。央視指她提問發言時表達觀點，但遭到百般阻撓，甚至人身侵犯，央視完全不能接受，表示強烈抗議，要求會議組織者向孔琳琳道歉。

10

🤮🤮🤮🤮🤮

如果查到佢有外國護照會點？

匪共第一美人

我屌

我屌你老母